未試過M記可樂塊冰大到咁

自己加㗎？

其實係買冰塊送可樂

真係有圖喎

第一次插唔入

反正用大陸雞肉你地又幫襯
加下價 唔俾你地全翼你地又幫襯
咁今次屌完咁大粒冰 最後咪又繼續幫襯